[抉擇] 今晚七點半睇孫興愍入伍報國 vs 睇垃圾利輸波

: 愛國 SON
: 垃圾利

why not both